Made in China Made in China

My chains, new gold watch, made in China
We play ping pong ball, made in China

首歌似拓展中國軟實力 同鬼佬講MIC係好野